@article{Abdel-Ahad2013a,
author = {Abdel-Ahad, Pierre and S.J., Michel Scheuer and Richa, Sami and Wunenburger, JJ},
doi = {10.3917/lae.131.0028},
file = {:home/bibi/.local/share/data/Mendeley Ltd./Mendeley Desktop/Downloaded/Abdel-Ahad, S.J., Richa - 2013 - La relation de soin avec l'adolescent en psychiatrie.pdf:pdf},
issn = {1272-520X},
journal = {Laennec},
number = {1},
pages = {28},
title = {{La relation de soin avec l'adolescent en psychiatrie}},
url = {http://www.cairn.info/revue-les-cahiers-de-mediologie-2001-2-page-87.htm http://www.cairn.info/revue-laennec-2013-1-page-28.htm},
volume = {61},
year = {2013}
}
@book{Frydman2012,
address = {Paris},
author = {Achache, Gilles and Frydman, Ren\'{e} and Flis-Tr\`{e}ves, Muriel and GYPSY, Colloque},
booktitle = {colloque Gyn\'{e}cologie XI Psychanalyse},
publisher = {PUF},
title = {{Tout dire ?}},
year = {2012}
}
@article{Age2012,
author = {Age, A G E E N},
file = {:home/bibi/.local/share/data/Mendeley Ltd./Mendeley Desktop/Downloaded/Age - 2012 - CODE DE DEONTOLOGIE DES PSYCHOLOGUES de mars 1996, r\'{e}vis\'{e} en f\'{e}vrier 2012.pdf:pdf},
title = {{CODE DE DEONTOLOGIE DES PSYCHOLOGUES de mars 1996, r\'{e}vis\'{e} en f\'{e}vrier 2012.}},
year = {2012}
}
@book{Apuleea,
author = {Apul\'{e}e},
publisher = {Rivages},
title = {{Eros et Psych\'{e} : Edition bilingue fran\c{c}ais-latin}}
}
@article{Associationjeunessee2012,
author = {Association jeunesse et droit},
doi = {10.3917/jdj.317.0059-1},
issn = {2114-2068},
journal = {Journal du droit des jeunes},
number = {7},
pages = {59},
title = {{Secret professionnel}},
url = {http://www.cairn.info/revue-journal-du-droit-des-jeunes-2012-7-page-59a.htm},
volume = {317},
year = {2012}
}
@article{Barroso1998,
author = {Barroso, H},
journal = {Sigila},
pages = {11--12},
title = {{Dire le secret}},
volume = {1},
year = {1998}
}
@article{Beneteau2010,
author = {B\'{e}n\'{e}teau, Myriam},
journal = {Empan},
number = {1},
pages = {31--34},
title = {{Le secret professionnel, un rempart pour l'intime ou un secret de Polichinelle?}},
volume = {77},
year = {2010}
}
@article{Bernet2005,
author = {Bernet, Rudolf},
file = {:home/bibi/.local/share/data/Mendeley Ltd./Mendeley Desktop/Downloaded/Bernet - 2005 - Le secret selon Heidegger et «La lettre vol\'{e}e» de Poe.pdf:pdf},
journal = {Archives de philosophie},
title = {{Le secret selon Heidegger et «La lettre vol\'{e}e» de Poe}},
url = {http://www.cairn.info/resume.php?ID\_ARTICLE=APHI\_683\_0379},
year = {2005}
}
@book{Blanchaud2009,
address = {Amiens},
author = {Blanchaud, Corine and Houdart-Merot, Violaine},
edition = {Encrage},
publisher = {Universit\'{e} de Cergy-Pontoise, Centre de recherche textes et francophonies},
title = {{\'{E}critures du secret:" j'avance masqu\'{e}"}},
year = {2009}
}
@article{Bluher2005,
author = {Bl\"{u}her, KA},
journal = {Ast\'{e}rion},
pages = {301 -- 323},
title = {{Les origines antiques d'un «art de la prudence» chez Baltasar Graci\'{a}n}},
url = {http://asterion.revues.org/431},
volume = {3},
year = {2005}
}
@book{Boutang2009,
address = {Paris},
author = {Boutang, Pierre},
edition = {2e},
publisher = {PUF},
title = {{Ontologie du secret}},
year = {2009}
}
@techreport{PLBras2013,
author = {Bras, Pierre-Louis and Loth, Andr\'{e}},
pages = {128},
title = {{Rapport sur la gouvernance et l'utilisation des donn\'{e}es de sant\'{e}}},
year = {2013}
}
@book{Bruyere2011,
address = {Paris},
author = {Bruy\`{e}re, Beno\^{\i}t},
keywords = {Benoit Bruy\`{e}re,Secret,psychologue},
mendeley-tags = {Secret,psychologue},
publisher = {Armand Collin},
title = {{Les psychologues et le secret professionnel}},
year = {2011}
}
@article{Calicis2009,
author = {Calicis, Florence},
doi = {10.3917/cpc.032.0173},
file = {:home/bibi/.local/share/data/Mendeley Ltd./Mendeley Desktop/Downloaded/Calicis - 2009 - Philippe, Lydia, \'{E}ric et les autres.pdf:pdf},
issn = {1370-074X},
journal = {Cahiers de psychologie clinique},
number = {1},
pages = {173},
title = {{Philippe, Lydia, \'{E}ric et les autres...}},
url = {http://www.cairn.info/revue-cahiers-de-psychologie-clinique-2009-1-page-173.htm},
volume = {32},
year = {2009}
}
@article{carloza2011,
author = {Carzola, Christine and Jacobi, Benjamin},
journal = {Le Carnet PSY},
number = {153},
pages = {33--41},
title = {{Place et statut du secret dans l'\oe uvre de Freud}},
volume = {1},
year = {2011}
}
@article{Castoriadis1976,
author = {Castoriadis-Aulagnier, Piera},
journal = {Nouvelle revue de psychanalyse},
pages = {141--157},
title = {{Le droit au secret : condition pour pouvoir penser}},
volume = {14},
year = {1976}
}
@article{catry2008,
author = {Catry, Carole and Marcelli, D},
file = {:home/bibi/.local/share/data/Mendeley Ltd./Mendeley Desktop/Downloaded/Catry, Marcelli - 2008 - L'intime et le secret dans la consultation p\'{e}dopsychiatrique.pdf:pdf},
journal = {Enfances \& Psy},
pages = {23 \`{a} 30},
title = {{L'intime et le secret dans la consultation p\'{e}dopsychiatrique}},
volume = {39},
year = {2008}
}
@article{Cazorla2011,
author = {Cazorla, Christine and Jacobi, Benjamin},
journal = {Le Carnet PSY},
pages = {33 -- 41},
title = {{Place et statut du secret dans l'\oe uvre de Freud}},
url = {http://www.cairn.info/resume.php?ID\_ARTICLE=LCP\_153\_0033},
volume = {153},
year = {2011}
}
@article{cedile2011,
author = {C\'{e}dile, Genevi\`{e}ve},
file = {:home/bibi/.local/share/data/Mendeley Ltd./Mendeley Desktop/Downloaded/C\'{e}dile - 2011 - Le signalement par le psychologue est-il compatible avec le respect du secret professionnel.pdf:pdf},
journal = {AJ p\'{e}nal},
keywords = {Secret professionnel,agresseur,applications,d\'{e}nonciation,enfant victime,psychologue},
title = {{Le signalement par le psychologue est-il compatible avec le respect du secret professionnel}},
year = {2011}
}
@article{Cegarra2005,
author = {Cegarra, Marie},
doi = {10.3917/ethn.053.0457},
file = {:home/bibi/.local/share/data/Mendeley Ltd./Mendeley Desktop/Downloaded/Cegarra - 2005 - Secrets et silence comment ne pas voir Pourquoi ne pas dire.pdf:pdf},
issn = {0046-2616},
journal = {Ethnologie fran\c{c}aise},
number = {3},
pages = {457},
title = {{Secrets et silence : comment ne pas voir ? Pourquoi ne pas dire ?}},
url = {http://www.cairn.info/revue-ethnologie-francaise-2005-3-page-457.htm},
volume = {35},
year = {2005}
}
@article{Chomienne1990,
author = {Chomienne, Christian and Gu\'{e}ri, Christian},
file = {:home/bibi/.local/share/data/Mendeley Ltd./Mendeley Desktop/Downloaded/Chomienne, Gu\'{e}ri - 1990 - Secret, r\'{e}v\'{e}lation, abstention, ou les limites de la libert\'{e} de conscience du professionnel dans le nouve.pdf:pdf},
journal = {Recueil Dalloz},
keywords = {Libert\'{e} de conscience,Libre appr\'{e}ciation,Mauvais traitement,Non-d\'{e}nonciation de crime,Obligation de r\'{e}v\'{e}lation,SECRET PROFESSIONNEL},
mendeley-tags = {Libert\'{e} de conscience,Libre appr\'{e}ciation,Mauvais traitement,Non-d\'{e}nonciation de crime,Obligation de r\'{e}v\'{e}lation,SECRET PROFESSIONNEL},
pages = {85},
title = {{Secret, r\'{e}v\'{e}lation, abstention, ou les limites de la libert\'{e} de conscience du professionnel dans le nouveau code p\'{e}nal}},
year = {1990}
}
@book{Cioran1973,
author = {Cioran, E.M},
editor = {Gallimard},
pages = {244},
title = {de l'inconv\'{e}nient d'\^{e}tre n\'{e}},
year = {1973}
}
@article{Coum2010,
author = {Coum, Daniel},
issn = {1152-3336},
journal = {Empan},
number = {4},
pages = {66},
title = {{« Se s\'{e}parer pour \^{e}tre en lien. » La question de la s\'{e}paration en placement familial}},
volume = {80},
year = {2010}
}
@book{Derrida2003,
address = {Paris},
author = {Derrida, Jacques},
editor = {Galil\'{e}e},
pages = {101},
title = {{Gen\`{e}ses, g\'{e}n\'{e}alogies, genres et le g\'{e}nie :Les secrets de l'archive}},
year = {2003}
}
@incollection{Dimopoulov2009,
address = {Amiens},
author = {Dimopoulov, Barbara},
booktitle = {\'{E}critures du secret "j'avance masqu\'{e}"},
editor = {Encrage},
publisher = {Universit\'{e} de Cergy-Pontoise, Centre de recherche textes et francophonies},
title = {{L'\'{e}nigme du secr\'{e}taire intime}},
year = {2009}
}
@article{Dominguez2012,
author = {Dominguez, C\'{e}cile Roche},
doi = {10.3917/jdj.313.0025},
file = {:home/bibi/.local/share/data/Mendeley Ltd./Mendeley Desktop/Downloaded/Dominguez - 2012 - Le secret m\'{e}dical chez les patients mineurs.pdf:pdf},
issn = {2114-2068},
journal = {Journal du droit des jeunes},
number = {3},
pages = {25},
title = {{Le secret m\'{e}dical chez les patients mineurs}},
url = {http://www.cairn.info/revue-journal-du-droit-des-jeunes-2012-3-page-25.htm},
volume = {313},
year = {2012}
}
@book{Dostoievski1886,
address = {Paris},
author = {Dosto\"{\i}evski},
editor = {de Poche, Livre},
pages = {601},
title = {{Crime et Ch\^{a}timent}},
year = {1886}
}
@inproceedings{Dufief2000,
address = {Paris},
author = {Dufief, Pierre-Jean},
booktitle = {Les \'{e}critures de l'intime (Texte imprim\'{e}) : la correspondance et le journal / actes du colloque de Brest 23-24-25 octobre 1997},
editor = {Champion, H.},
isbn = {2-7453-0205-1},
title = {{Les \'{e}critures de l'intime}},
url = {http://bu.univ-angers.fr/rechercher/description\&notice=000276793},
year = {2000}
}
@article{Dumaret2001,
author = {Dumaret, Annick-camille},
isbn = {2865869040},
issn = {0242-8962},
journal = {Dialogue},
keywords = {Devenir,Placement,Placement familial,Reproduction interg\'{e}n\'{e}rationnelle},
language = {fr},
mendeley-tags = {Placement},
month = apr,
number = {2},
pages = {63},
publisher = {ERES},
title = {{Vivre entre deux familles, ou l'insertion \`{a} l'\^{a}ge adulte d'anciens enfants plac\'{e}s}},
volume = {152},
year = {2001}
}
@article{Eglin2008,
author = {Eglin, Muriel},
doi = {10.3917/ep.039.0065},
file = {:home/bibi/.local/share/data/Mendeley Ltd./Mendeley Desktop/Downloaded/Eglin - 2008 - Secret partag\'{e} en protection de l'enfance.pdf:pdf},
issn = {1286-5559},
journal = {Enfances \& Psy},
number = {2},
pages = {65},
title = {{Secret partag\'{e} en protection de l'enfance}},
url = {http://www.cairn.info/revue-enfances-et-psy-2008-2-page-65.htm},
volume = {39},
year = {2008}
}
@inproceedings{Enache-Vic2002,
address = {Chicago},
author = {Enache-Vic, Irina and Turc-Zinopoulos, Sylvie},
booktitle = {D'un principe philosophique \`{a} un genre litt\'{e}raire : Les secrets},
editor = {Library, Newberry},
keywords = {Bibliographie,Secret},
title = {{LE SECRET. UNE BIBLIOGRAPHIE INDICATIVE}},
year = {2002}
}
@book{Foucault,
address = {Paris},
author = {Foucault, Michel},
editor = {Gallimard},
keywords = {Michel Foucault},
pages = {258},
publisher = {TEL},
title = {{Histoire de la sexualit\'{e}, tome 1 : La Volont\'{e} de savoir}},
year = {1976}
}
@book{Foucault1975,
address = {Saint-Armand},
author = {Foucault, Michel},
edition = {Galimard},
isbn = {978-2\_07-072968-5},
keywords = {Surveillance,prison,secret},
mendeley-tags = {Surveillance,prison,secret},
pages = {360},
title = {{Surveiller et punir : Naissance de la prison}},
year = {1975}
}
@book{Frison1999,
address = {Paris},
author = {Frison-Roche, Marie-Anne},
keywords = {Secret},
mendeley-tags = {Secret},
publisher = {Autrement},
title = {{Secrets professionnels}},
year = {1999}
}
@article{Giraud2005,
author = {Giraud, Michel},
issn = {0378-7931},
journal = {D\'{e}viance et Soci\'{e}t\'{e}},
keywords = {FAMILLE,PROTECTION DE L'ENFANCE,SANT\'{E} MENTALE,placement},
language = {fr},
mendeley-tags = {placement},
month = nov,
number = {4},
pages = {463 \`{a} 485},
publisher = {M\'{e}decine \& Hygi\`{e}ne},
title = {{Le travail psychosocial des enfants plac\'{e}s}},
volume = {29},
year = {2005}
}
@incollection{Gouzvnski1973,
author = {Gouzvnski, F},
file = {:home/bibi/.local/share/data/Mendeley Ltd./Mendeley Desktop/Downloaded/Gouzvnski - 2013 - Les aspects ethiques et philosophiques du secret.pdf:pdf},
pages = {1--5},
title = {{Les aspects ethiques et philosophiques du secret}},
year = {2013}
}
@book{Grimbert2004,
address = {Paris},
author = {Grimbert, Philippe},
publisher = {Grasset},
title = {{Un secret}},
year = {2004}
}
@article{Guidicelli-Delage1993,
annote = {
        A lire, y a des chose int\'{e}ressante mais la loi date de 2007 et le texte de 1993
      },
author = {Guidicelli-Delage, Genevi\`{e}ve},
file = {:home/bibi/.local/share/data/Mendeley Ltd./Mendeley Desktop/Downloaded/Guidicelli-Delage - 1993 - La responsabilit\'{e} p\'{e}nale des travailleurs sociaux au regard du nouveau code p\'{e}nal.pdf:pdf},
journal = {Revue de droit sanitaire et social},
number = {9},
pages = {708},
title = {{La responsabilit\'{e} p\'{e}nale des travailleurs sociaux au regard du nouveau code p\'{e}nal}},
year = {1993}
}
@article{lae2002,
annote = {
        Y a quelque chose du rapport Secret/confiance qui me semble interessant.

          
Cet article semble hyper interessant, ouvra plein de perspective mais demande une relecture. 
      },
author = {La\'{e}, JF},
file = {:home/bibi/.local/share/data/Mendeley Ltd./Mendeley Desktop/Downloaded/La\'{e} - 2002 - Les r\`{e}gles du silence en droit.pdf:pdf},
journal = {Ethnologie fran\c{c}aise},
keywords = {Intimit\'{e},droit,secret,sexualit\'{e}},
number = {1},
pages = {61 -- 67},
title = {{Les r\`{e}gles du silence en droit}},
volume = {32},
year = {2002}
}
@article{lae2002,
annote = {
        From Duplicate 1 ( 
        
        
          Les r\`{e}gles du silence en droit
        
        
         - La\'{e}, JF )

        
        

        Y a quelque chose du rapport Secret/confiance qui me semble interessant.

          
Cet article semble hyper interessant, ouvra plein de perspective mais demande une relecture. 
        

        

        From Duplicate 2 ( 
        
        
          Les r\`{e}gles du silence en droit
        
        
         -  )

        
        

        

        

      },
author = {La\'{e}, JF},
journal = {Ethnologie fran\c{c}aise},
keywords = {Intimit\'{e},droit,secret,sexualit\'{e}},
number = {1},
pages = {61 -- 67},
title = {{Les r\`{e}gles du silence en droit}},
url = {http://www.cairn.info/resume.php?ID\_ARTICLE=ETHN\_021\_0061},
volume = {32},
year = {2002}
}
@article{Levi1998,
author = {L\'{e}vi, F},
journal = {Sigila},
title = {{Le langage idiomatique du secret en fran\c{c}ais et en portugais}},
volume = {1},
year = {1998}
}
@article{Levy1976,
author = {L\'{e}vy, Arnaud},
journal = {Nouvelle revue de psychanalyse},
pages = {117--129},
title = {{Evaluation \'{e}tymologique et s\'{e}mantique du mot "secret"}},
volume = {14},
year = {1976}
}
@article{Levy2006a,
author = {L\'{e}vy, \'{E}lisabeth},
issn = {0246-2346},
journal = {Le D\'{e}bat},
number = {1},
pages = {75},
title = {{Le rapt du r\'{e}el}},
volume = {138},
year = {2006}
}
@book{Levy2006,
address = {Paris},
author = {L\'{e}vy-Soussan, Pierre},
publisher = {Hachette Litt\'{e}ratures},
title = {{\'{E}loge du secret}},
year = {2006}
}
@misc{LucienGUIRLINGER1997,
address = {Nantes},
author = {{Lucien GUIRLINGER}},
booktitle = {Le secret M\'{e}dical "Dis moi tout, je ne dirai rien.."},
title = {{De l'ambigu\"{\i}t\'{e} ontologique du secret \`{a} son ambivalence \'{e}thique}},
url = {http://www.sftg.net/FPhilosophe.htm\#ancre187074},
urldate = {20 avril 2013},
year = {1997}
}
@inproceedings{LucienGuirlinger2013,
address = {Nantes},
author = {{Lucien Guirlinger}},
booktitle = {Le secret M\'{e}dical "Dis moi tout, je ne dirai rien.." [En ligne]},
pages = {1--9},
publisher = {GREMQ/SFTG},
title = {{De l'ambigu\"{\i}t\'{e} ontologique du secret \`{a} son ambivalence \'{e}thique}},
url = {http://www.sftg.net/GremqNantes.html},
year = {2013}
}
@article{Mouneyrat2001,
author = {Mouneyrat, MH},
file = {:home/bibi/.local/share/data/Mendeley Ltd./Mendeley Desktop/Downloaded/Mouneyrat - 2001 - \'{E}thique du secret et secret m\'{e}dical.pdf:pdf},
journal = {Pouvoirs},
number = {2},
pages = {47-- 61},
title = {{\'{E}thique du secret et secret m\'{e}dical}},
volume = {97},
year = {2001}
}
@book{Munro1995,
address = {Paris},
author = {Munro, Alice},
editor = {Rivages},
pages = {316},
title = {{Secrets de Polichinelle}},
year = {1995}
}
@book{Pedot2010,
author = {Pedot, Richard},
publisher = {Michel Houdiard},
title = {{Le seuil de la fiction : essai sur le secret}},
year = {2010}
}
@book{Poe1844,
address = {Paris},
author = {Poe, EA},
pages = {63 -- 91},
publisher = {Librio},
title = {{La lettre vol\'{e}e}},
year = {1844}
}
@misc{Potin2011,
author = {Potin, \'{E}milie},
booktitle = {Recherches familiales},
issn = {1763-718X},
keywords = {placement},
language = {fr},
mendeley-tags = {placement},
month = feb,
number = {1},
pages = {115--133},
publisher = {Union Nationale des Associations Familiales},
title = {{Du lien dangereux au lien en danger, la place des parents quand leur enfant est plac\'{e}}},
volume = {n° 8},
year = {2011}
}
@article{Puyuelo2005,
author = {Puyuelo, R\'{e}my},
doi = {10.3917/empa.059.0144},
issn = {1152-3336, 1776-2812},
journal = {Empan},
number = {3},
pages = {p.144--160},
shorttitle = {Adolescence ?},
title = {{Adolescence ? placement ? groupe. Figurer la rupture pour repr\'{e}senter la s\'{e}paration dans les dispositifs institutionnels}},
volume = {59},
year = {2005}
}
@article{py2012,
annote = {
        Super super interessant, \`{a} retravailler sans doute
      },
author = {Py, Bruno},
file = {:home/bibi/.local/share/data/Mendeley Ltd./Mendeley Desktop/Downloaded/Py - 2012 - Le secret professionnel et le signalement de la maltraitance sexuelle. L'option de conscience un choix \'{e}thique.pdf:pdf},
journal = {Archives de politique criminelle},
number = {1},
pages = {71 -- 83},
title = {{Le secret professionnel et le signalement de la maltraitance sexuelle. L'option de conscience: un choix \'{e}thique}},
volume = {34},
year = {2012}
}
@article{Redon2002,
author = {Redon, Michel},
file = {:home/bibi/.local/share/data/Mendeley Ltd./Mendeley Desktop/Downloaded/Redon - 2002 - Audition des enfants victimes, un silence qui g\^{e}ne.pdf:pdf},
journal = {Recueil Dalloz},
pages = {1099},
title = {{Audition des enfants victimes, un silence qui g\^{e}ne...}},
year = {2002}
}
@incollection{Roussey2009,
address = {Amiens},
author = {Roussey, Audrey},
booktitle = {\'{E}critures du secret "j'avance masqu\'{e}"},
editor = {Encrage},
pages = {21 -- 33},
publisher = {Universit\'{e} de Cergy-Pontoise, Centre de recherche textes et francophonies},
title = {{Le mythe de Psych\'{e}, tissu de secrets}},
year = {2009}
}
@article{Sauvaget2010,
author = {Sauvaget, Didier and Skrzypek, C},
file = {:home/bibi/.local/share/data/Mendeley Ltd./Mendeley Desktop/Downloaded/Sauvaget, Skrzypek - 2010 - Secret partag\'{e} et pr\'{e}servation de l'intime.pdf:pdf},
journal = {Empan},
number = {77},
pages = {58 6 61},
title = {{Secret partag\'{e} et pr\'{e}servation de l'intime}},
url = {http://www.cairn.info/revue-empan-2010-1-p-58.htm},
volume = {1},
year = {2010}
}
@book{Simmel2009,
address = {Paris},
author = {Simmel, Georg},
edition = {3e},
publisher = {Circ\'{e}},
title = {{Secret et soci\'{e}t\'{e}s secr\`{e}tes}},
year = {2009}
}
@book{Soler2008,
address = {Toulouse},
author = {Soler, Colette},
pages = {261},
publisher = {Presse Universitaire du Mirail},
title = {{L'inconscient \`{a} ciel ouvert de la psychose}},
year = {2008}
}
@article{Tisseron2004,
author = {Tisseron, Serge},
doi = {10.3917/ctf.033.0055},
file = {:home/bibi/.local/share/data/Mendeley Ltd./Mendeley Desktop/Downloaded/Tisseron - 2004 - Le secret ne s'oppose pas \`{a} la v\'{e}rit\'{e}, mais \`{a} la communication.pdf:pdf},
issn = {1372-8202},
journal = {Cahiers critiques de th\'{e}rapie familiale et de pratiques de r\'{e}seaux},
number = {2},
pages = {55},
title = {{Le secret ne s'oppose pas \`{a} la v\'{e}rit\'{e}, mais \`{a} la communication}},
url = {http://www.cairn.info/revue-cahiers-critiques-de-therapie-familiale-2004-2-page-55.htm},
volume = {33},
year = {2004}
}
@article{tisseron2008,
author = {Tisseron, Serge},
file = {:home/bibi/.local/share/data/Mendeley Ltd./Mendeley Desktop/Downloaded/Tisseron - 2008 - Toujours le secret suinte.pdf:pdf},
issn = {1286-5559},
journal = {Enfances \& Psy},
number = {2},
pages = {88 \`{a} 96},
title = {{Toujours le secret suinte...}},
volume = {39},
year = {2008}
}
@book{Verdier2011,
address = {Paris},
author = {Verdier, Pierre and {Jean-Pierre Rosenczveig}},
edition = {5e},
keywords = {ASE,le secret professionnel en travail social,secret},
mendeley-tags = {ASE,secret},
publisher = {Dunod},
title = {{Le secret professionnel en travail social et m\'{e}dico-social}},
year = {2011}
}
@incollection{zweig1927,
address = {Paris},
author = {Zweig, Stefan},
booktitle = {Romans \& nouvelles},
edition = {1er Ed},
pages = {395--454},
publisher = {Librairie g\'{e}n\'{e}rale fran\c{c}aise},
title = {{Vingt-quatre heures dans la vie d'une femme}},
year = {1927}
}
@incollection{zweig1927a,
address = {Paris},
author = {Zweig, Stefan},
booktitle = {Romans \& nouvelles},
edition = {1 Ed},
pages = {455--534},
publisher = {Librairie g\'{e}n\'{e}rale fran\c{c}aise},
title = {{La confusion des sentiments}},
year = {1927}
}
@incollection{zweig1922,
address = {Paris},
author = {Zweig, Stefan},
booktitle = {Romans \& nouvelles},
edition = {1 Ed},
pages = {333--372},
publisher = {Librairie g\'{e}n\'{e}rale fran\c{c}aise},
title = {{Lettre d'une inconnue}},
year = {1922}
}
@misc{brochuredmp,
title = {{Site du Dossier M\'{e}dical Personnel}},
url = {www.dmp.gouv},
urldate = {20/05/2014}
}
